泡100包即食麵浸浴 台YouTuber被鬧爆反擊：年賺四百萬好值得

YouTuber成為新興熱門行業，作為半個公眾人物，一舉一動，容易成為焦點、容易被人模仿。為吸引眼球、刺激點擊率，YouTuber各出奇謀，部份人更做出爭議性行為，就像知名台灣YouTuber小玉(朱玉宸)日前便挑戰食400人份量的即食麵，結果惹來一地負皮，批評他浪費食物。

小玉於上周五(9日)於其YouTube個人頻道上載影片，表示要「用浴缸煮泡麵」，「400人份」，「做出世界最大碗的泡麵」。影片中，見他把浴缸放滿熱水，放了100包即食麵(因浴缸只能放得下100包)及調味料煮熟後，小玉便脫下衣服，只穿泳褲，整個人跳進去，一邊「浸浴」一邊食即食麵。

小玉稱，泡在浴缸裏食即食麵，是他多年的超荒唐夢想。他用手撈起一把即食麵往口裏送，連他也忍不住說味道差，十分難吃。浸泡一會後，小玉已一身是油，在旁一直觀看他的拍檔，也頻說小玉很惡心，忍不住向小玉說，「你怎麼會淪落到這個樣子啊」，小玉卻囂張回應：「我就淪落到這個樣子，1年可以賺400多萬新台幣(約101萬港元)，值得！」

最後，小玉上水時全身紅疹，並且超級癢，十分不舒服，指「真的是我拍過最有極限的一件事情，真的沒有辦法再拍下去，真的太癢了」，稱泡在即食麵裏超好玩，但超難食，又謂如果再不洗澡，他應該要去看醫生了。

小玉當然沒完成食400人份量即食麵的挑戰，但會將餘下的300包，轉送給粉絲，但強調一定會吃光浴缸裏的麵，事後又稱3日後仍未食，「浸到有屍臭味」。

雖有人認為外人不能管小玉怎樣處理錢和食物，但影片一出，仍引來不少爭議，痛批他浪費食物，「可以不要浪費食物嗎...知道有多少人為了三餐而煩惱？」「真的很惡心欸，可以不要仗着自己有錢就這樣糟蹋食物好嗎？」「你可以想一想那些遊民(露宿者)嗎？請不要浪費食物」「你有考慮到非洲小孩嗎？聽到他們在哭泣？」「按這影片讚的人都是畜生」「一年賺四百多萬很了不起嗎 你真的知道自己在做甚麼嗎？」「用浴缸幹嘛？又吃不完，你可以倒進馬桶裏吃，或許吃的完。」「想看你泡在屎裏 拜託 期待你的新影片」。

小玉自2016年開始活躍於YouTube，至今已擁逾133萬人訂閱，他誇張的說法方式、影片題目如大鬧便利店、放百萬鈔票「泡浴」等，經常受到抨擊，引起大量爭議。

台灣YouTuber小玉日前以即食麵泡浴，被轟浪費食物。(電視畫面)

真係好折墮

台狗真係好撚智障

一定會吃光浴缸裏的麵，事後又稱3日後仍未食，「浸到有屍臭味」

得罪講句
台狗班youtuber係全世界最垃圾
第二先係香港

信都ON9

好樣衰條撚樣

好折墮

佢可以咁on9部分責任都要歸咎於佢有on9受眾。
仲要百幾萬dllm

智障真係有樣睇